蒙面旺角警挑機外籍拍片男 被問為何無證即跳掣叫人「fxxk off！」

前線防暴警員不時情緒失控，發狂喝罵甚至襲擊在場採訪的記者和圍觀的街坊。在昨日（20日），《眾新聞》拍攝到1名外籍男士，在旺角警署外駐足拍攝防暴警員時，1名蒙面防暴警員突然恫嚇該男士，用英文指「I photo for you if you want」，並指向身後的攝錄機。外籍男士則反駁，問防暴警的委任證在哪裏（Where's your ID？）

另一名蒙面防暴警員按捺不住，爆粗喝罵該外籍男士「Please fxxk off！」外籍男士嘗試安撫警員，希望他冷靜，但該蒙面警員仍然失控，繼續喝罵「Please fxxk off！」該外籍男士其後未有繼續安慰警員並離開。
警員的英語對答已非首次淪為笑柄。7月27日，有防暴警與外籍記者對話時，一度將「Brian. What's the problem？」聽錯為「Brian Problem」，誤以為是對方全名；9月22日，有防暴警在沙田撤離時，突然轉身以英語要求跟隨拍攝的記者，與他保持「10 Mile（10英里）distan（ce）」（即須後退至大嶼山對開海面），當被記者追問，方澄清是指「10米」；10月1日，防暴警在銅鑼灣瘋狂推撞記者，當被推撞的外籍記者多次要求警員按法例展示其編號時，警員卻支吾以對，不知所云，最後與同袍施施然離開。

咁有禮貌

相關新聞：【抗暴之戰】無證蒙面旺角瘋警「X你老母」 喝斥行人嚇喊小孩

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

I photo for you
小三畢業未？

第一次見人講fuck off會加please
好有禮貌

please fuck off

香港咁多外國人，連英文都唔識做乜警察

Fuck off and saying PLEASE

點解啲英文可以屎撚到咁

麻煩你死撚開

條撚樣又幾有禮貌

唔該屌你老母

唔該我想屌你老母呀

有無片

please go to hell, thank you

i very thanks you

搵到了

下次撚狗又有新句

啲英文

唔該屌你老母哈哈哈哈哈笑死

竟然識entertain 呢個字

推

歡迎你仆街

請你死撚開

邊講PLEASE 幾有禮貌

識*

失敗的外語來自中國式思考

狗仔真係對Please有情意結

英文笑死人

唔係喎，成日聽人講
唔該收皮

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

因為全撚部都無學歷 好撚可憐

有防暴警在沙田撤離時，突然轉身以英語要求跟隨拍攝的記者，與他保持「10 Mile（10英里）distan（ce）」（即須後退至大嶼山對開海面），當被記者追問，方澄清是指「10米」

我跳住黎睇
見到佢英文都知毅進仔講出黎
都唔洗回頭睇番邊個講

Fuck off又要please

Please fuck off
一啖砂糖一啖屎

10 miles點走到咁遠呀大佬

屌笑撚死

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

其實會加，不過整體態度同fuck off 有啲唔同
類似中文笑笑口咁講：唔該你，死開啦

'Please fuck off'
'I am more than happy to, thank you very much'

咁有禮貌... 真係值得提名諾貝爾和平獎

10 Mile

Please fuck off son of a bitch, thank you very much!

係 屌你老母，唔該

Please 加 fuck off

唔知啲外國人會get到咩

brian 個警察應該翻譯error左做brain
所以講左句 brain problem? (個腦有問題?)
最後應該知柒左就冇再亂講野

與他保持「10 Mile（10英里）distan（ce）」
（即須後退至大嶼山對開海面)

屌你老母 , 唔該

麻煩你同我仆街死呀唔該晒

呢句sm, 狗影相可以用

I go to school by bus

FBI

唔識英文都算啦...中文都1999

10 miles!

would you mind fucking off, please?
I appreciate your fuck off.

黑社會邊識英文

Could you possibly fuck off, please?
I wonder if you could possibly fuck off, please.
I would be grateful if you could fuck off, please.
Please allow me to fuck off.

唔撚該

請問可以屌你老母嗎

聽幾次都聽唔到講咩
難過聽愛爾蘭口音英文

Very British

我相片比你

玩下手，寫字條友自己係軍裝，但個軍字唔識寫

Please fuck off

咩料，就好似笑住咁講屌你老母